鬼佬片黎講 zack執導個d動作場面算唔算頂級？

300

watchmen

bvs

唔會太多chok既鏡頭 慢鏡位用得好靚

仲有龍珠式打鬥既mos

Stahelski

殺神都唔差
但個人鐘意zack個種畫面多d

世界級